<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="terms_conditions">Conditions générales
\n
\nDernière mise à jour: May 11, 2017
\n
\nCes conditions générales ("Conditions", "Conditions générales") régissent votre relation avec l\'application mobile Clothes Drop (le "Service") gérer par posAbilities Association of British Columbia ("nous", "notre", et "nos").
\n
\nVeuillez lire ces Conditions attentivement avant d\'utiliser notre application mobile Clothes Drop (le "Service").
\n
\nVotre accès et utilisation de ce Service signifient que vous acceptez les Conditions suivantes et que vous vous y conformez. Ces Conditions s\'appliquent à tous les visiteurs et aux utilisateurs de ce Service.
\n
\nEn utilisant le Service, vous acceptez de vous conformer aux Conditions et d\'en assumer toutes les conséquences juridiques. Si vous n\'acceptez pas ces Conditions, en tout ou en partie, veuillez ne pas utiliser le Service.
\n
\nConcernant la formulation de ces Conditions
\n
\nLorsque posAbilities Association of British Columbia fournit la traduction de la version en langue anglaise de ces Conditions, vous convenez que la traduction ne vous est fournie qu\'à titre de commodité et que la version en langue anglaise de ces Conditions régit votre relation avec posAbilities Association of British Columbia.
\n
\nEn cas de contradiction entre la version en langue anglaise de ces Conditions et sa traduction, priorité est donnée à la version en langue anglaise.
\n
\nComptes
\n
\nLorsque vous créez un compte chez nous, vous devrez nous fournir avec des renseignements qui sont exactes, complètes et à jour en tout temps. Le non respect de cette obligation constitue une violation des Conditions, qui peut entrainer la fermeture immédiate de votre compte sur notre Service.
\n
\nVous êtes responsables de la sauvegarde du mot de passe que vous utilisez pour accéder au Service et pour toutes activités et actions qui pourront être faites avec votre mot de passe, que le mot de passe soit avec notre Service ou un service tiers.
\n
\nVous acceptez de ne pas divulguer votre mot de passe à une tierce partie. Vous devez nous informer sans délai de toute violation de sécurité ou utilisation non autorisée de votre compte.
\n
\nVous ne pouvez pas utiliser comme identifiant un nom d\'une autre personne ou entité ou qui n\'a pas été licitement mis à votre disposition, un nom ou marque qui est sous réserve des droits d\'une autre personne ou entité autre que vous sans l\'autorisation appropriée, ou un nom qui est choquant, vulgaire ou obscène.
\n
\nPropriété intellectuelle
\n
\nLe Service ainsi que tous ses contenus, y compris mais non limité à tous les textes, images, graphiques ou le code appartiennent au posAbilities Association of British Columbia et sont protégés par les droits d\'auteur, marques, droits relatifs aux bases de données et droits de propriété intellectuelle. Vous pouvez afficher et copier, télécharger ou imprimer le contenu que vous sélectionnez sur le Service en autant que ca soit pour votre utilisation personnel et non-commercial. Toute autre utilisation est strictement interdite et pourraient violer les droits d\'auteurs, les marques de commerce et certaines lois. Les présentes Conditions ne vous accordent aucune licence d\'utilisation des marques de posAbilities Association of British Columbia ou ses affiliés. En outre, vous acceptez de ne pas utiliser, changer ou supprimer tout avis ou étiquette de propriété des matériaux téléchargés du Service.
\n
\nLiens vers d\'autres sites Web
\n
\nLe Service peut fournir des liens vers des sites tiers ou des services qui ne sont pas possédées ou contrôlées par posAbilities Association of British Columbia.
\n
\nposAbilities Association of British Columbia n\'a aucun contrôle et n\'assume aucune responsabilité pour le contenu, les politiques de confidentialité, ou les pratiques des sites tiers. Vous reconnaissez et acceptez également que posAbilities Association of British Columbia ne peut être tenu responsable, directement ou indirectement, de tout dommage ou perte causé ou présumé avoir été causé par ou en relation avec l\'utilisation de ou toute action sur la foi de tels contenus, marchandises ou services disponibles sur ou par l\'entremise de tels sites et services.
\n
\nNous vous conseillons de lire attentivement les conditions générales et politiques de confidentialité de tout site Web de tiers ou service que vous utilisez.
\n
\nRésiliation
\n
\nNous pouvons mettre un terme à votre accès au Service ou le suspendre immédiatement, sans préavis et sans responsabilité, pour quelque raison que ce soit, y compris, mais sans s\'y limiter, la violation de ces Conditions.
\n
\nLes dispositions de ces Conditions survivront toute résiliation, y compris, sans limitation, les dispositions de propriété, de dénis de garantie, et les limites de responsabilité.
\n
\nLors de la résiliation, votre droit d\'utilisation du Service prendra fin immédiatement. Si vous désirez mettre fin à votre compte, vous pouvez simplement arrêter d\'utiliser le Service.
\n
\nIndemnisation
\n
\nVous acceptez d\'indemniser, de défendre et de protéger posAbilities Association of British Columbia, ses administrateurs, dirigeants, directeurs, représentants, employés, prestataires, concédants, titulaires, fournisseurs et agents, contre les conséquences de toutes réclamations, pertes, dommages, obligations, couts, actions ou demandes.
\n
\nCeux-ci incluent, sans s\'y limiter: (a) des frais comptables et juridiques raisonnables résultant de votre utilisation du Service; (b) une violation par vous aux Conditions; (c) tout que vous publiez ou transférez par l\'entremise du Service; et (d) toute activité liée à votre compte. Cela comprend tout comportement illégal ou acte négligent par vous, toute autre personne ou entité ayant accès au Service en utilisant votre compte, que cet accès soit obtenu par des moyens frauduleux ou illégales.
\n
\nLimitation de responsabilité
\n
\nposAbilities Association of British Columbia, ses directeurs, employés, partenaires, agents, fournisseurs, ou affiliés, ne seront tenus responsable, directement ou indirectement, de tout dommage ou perte particulier, accessoire, consécutif ou punitif, y compris et sans limitation, perte économique, endommagement ou la perte du matériel électronique, perte de bonne volonté, ou autre perte intangible, découlant de (i) votre utilisation du Service; (ii) votre usage ou incapacité d\'utiliser le Service; (iii) tout comportement ou contenu d\'un tiers sur ou lié au Service; (iv) tout contenu obtenu par l\'entremise du Service; et (v) tout accès, usage ou altération non autorisé de vos transmissions et contenu, que ce soit sur la base d\'une garantie, d\'un contrat, d\'un délit (y compris la négligence) ou de toute autre hypothèse légale, que nous étions informé ou non de la possibilité de tels dommages, et même si le remède qui est proposé échoue dans son but essentiel.
\n
\nAvis de non-responsabilité et les réserves de droits
\n
\nposAbilities Association of British Columbia ne fournit aucune garantie ou assurance en ce qui concerne le site Web et les technologies associées. Toutes garanties prétendument applicables et conditions sont exclues dans la limite autorisée en vertu de la loi applicable. Vous utilisez le Service à vos risques. Le Service est offert "TEL QUEL". Le Service est offert sans garantie d\'aucune sorte, explicite ou implicite, y compris mais non limité à toute garantie implicite de commercialisation, adaptation à un usage particulier, titre de propriété et à l\'absence de violation, sous réserve des lois de toute province du Canada. Dans de tels cas, les lois provinciales s\'appliqueront dans la mesure nécessaire.
\n
\nposAbilities Association of British Columbia, les membres de son groupe et ses filiales n\'offrent aucune garantie que a) le Service sera accessible sans interruption, sécurisé ou disponible à un moment particulier donné; b) il sera sans erreur ou que les défauts seront corrigés; c) le Service soit exempt de virus ou autres éléments destructeurs; ou d) les résultats obtenus en utilisant le Service seront conforme à vos exigences.
\n
\nSi vous violez l\'un de ces Conditions et posAbilities Association of British Columbia choisit de ne pas agir immédiatement, ou choisit de ne pas agir du tout, posAbilities Association of British Columbia disposera de tous ses droits et privilèges à toute éventuelle date ou situation ultérieure dans laquelle vous violez un de ces Conditions. posAbilities Association of British Columbia ne renonce à aucun de ses droits. posAbilities Association of British Columbia ne sera pas tenu responsable de toute violation prétendue de ces Conditions causée par des circonstances hors de son contrôle. Toute personne non partie aux Conditions sera sans droit de les appliquer.
\n
\nVous ne pouvez pas céder, concéder une sous-licence ou transférer de toute autre manière l\'un quelconque de vos droits selon ces Conditions.
\n
\nExclusions
\n
\nComme indiqué ci-dessus, certaines juridictions ne permettent pas l\'exclusion de certaines garanties ou l\'exclusion ou la limitation de responsabilité pour les dommages indirects ou consécutifs. Par conséquent, les exclusions ci-dessus peuvent ne pas s\'appliquer à vous. Les lois du Canada peuvent s\'appliquer à certains produits et services rendus.
\n
\nLoi applicable
\n
\nCes termes seront régis par et interprétés et exécutés conformément avec les lois de British Columbia, Canada, telles qu\'applicables.
\n
\nSi une disposition de ces Conditions est tenue d\'être invalide ou inexécutable par une juridiction compétente, les autres dispositions desdites Conditions resteront en vigueur. Ces Conditions constituent la seule et entière convention entre vous et nous concernant notre Service, et remplacent tous accords antérieurs, oraux ou autres, en ce qui concerne le Service.
\n
\nModifications
\n
\nNous réservons le droit de modifier ou remplacer ces Conditions à tout moment. Si un révision est notable nous vous aviserons au moins 30 jours à l\'avance des changements qui seront effectués. Ce qui constitue une révision notable sera déterminé à notre seule appréciation.
\n
\nEn continuant d\'accéder ou utiliser notre Service après toutes révisions entrent en vigueur, vous acceptez d\'être lié aux conditions révisés. Si vous n\'acceptez pas ces nouvelles conditions, vous n\'êtes plus autorisés à utiliser le site Web et le Service.
\n
\nCoordonnées
\n
\nSi vous avez des questions au sujet de ces Conditions, veuillez nous contacter.
\n\nPolitique de confidentialité
\n
\nDernière mise à jour: May 11, 2017
\n
\nposAbilities Association of British Columbia ("nous", "notre", et "nos") gérons l\'application mobile Clothes Drop (le "Service").
\n
\nConcernant la formulation de la Politique de confidentialité
\n
\nLorsque posAbilities Association of British Columbia fournit la traduction de la version en langue anglaise de la Politique de confidentialité, vous convenez que la traduction ne vous est fournie qu\'à titre de commodité et que la version en langue anglaise de la Politique de confidentialité régit votre relation avec posAbilities Association of British Columbia.
\n
\nEn cas de contradiction entre la version en langue anglaise de la Politique de confidentialité et sa traduction, priorité est donnée à la version en langue anglaise.
\n
\nCollecte d\'informations personnelles, utilisation, divulgation et consentement
\n
\nLes renseignements personnels pourraient comprendre votre nom, adresse de courriel, âge, adresse postale, numéro de téléphone, état civil, revenu personnel, historique de crédit, dossier médical, éducation, situation d\'emploi et numéro de sécurité sociale.
\n
\nNous nous sommes engagés à fournir à nos clients ("vous", "votre", "vos" ou "eux") un service exceptionnel. Fournir un service exceptionnel peut impliquer la collecte, l\'utilisation et, parfois, la divulgation de vos informations personnelles. Protéger vos renseignements personnels est une de nos plus grandes priorités. Bien que nous avons toujours respecté votre vie privée et protégé toutes vos informations personnelles, nous avons renforcé notre engagement envers cet objectif. Ceci afin de continuer à vous offrir un service exceptionnel et à respecter toutes les lois relatives à la collecte, l\'utilisation et la divulgation des renseignements personnels. Nous allons vous informer du pourquoi et comment nous recueillons, utilisons et divulguons vos renseignements personnels; obtenir votre consentement, comme exigé; et de gérer les renseignements personnels conformément à la loi applicable. Notre engagement envers la confidentialité de l\'information inclut de veiller à l\'exactitude, la confidentialité et la sécurité de vos renseignements personnels en vous permettant de demander l\'accès à, et la correction de vos renseignements personnels.
\n
\nCette page vous informe de nos politiques relatives à la collecte, l\'utilisation et la divulgation des renseignements personnels lorsque vous utilisez notre Service.
\n
\nNous n\'utiliserons pas ou partagerons avec personne vos informations, sauf tel que décrit dans la présente Politique de Confidentialité.
\n
\nNous ne recueillerons que les renseignements personnels qui sont nécessaires pour atteindre les objectifs suivants:
\n
\nPour vérifier l\'identité;
\n
\nPour identifier vos préférences;
\n
\nPour ouvrir et gérer un compte;
\n
\nPour vous assurer que vous recevez un haut niveau de service;
\n
\nPour répondre aux exigences réglementaires;
\n
\nAutres raisons légales applicables aux biens et services demandés.
\n
\nNous obtiendrons votre consentement pour recueillir, utiliser ou divulguer des renseignements personnels. Dans certains cas, nous pouvons le faire sans votre consentement (voir ci-dessous). Vous pouvez donner votre consentement verbalement, par écrit, par voie électronique ou par l\'intermédiaire d\'un représentant autorisé.
\n
\nVous fournissez un consentement implicite à la collection, l\'utilisation ou la divulgation de vos renseignements personnels lorsque l\'utilisation de ceux-ci est considérée comme évidente ou raisonnable dans les circonstances. Le consentement peut également être implicite lorsque vous avez un avis et une occasion raisonnable de refuser de voir vos renseignements personnels utilisés pour les envois postaux, de la commercialisation ou de la collecte de fonds et que vous ne l\'avez pas fait.
\n
\nNous pouvons recueillir, utiliser ou divulguer des renseignements personnels sans le consentement:
\n
\nLorsque permis ou requis par la loi;
\n
\nEn cas d\'urgence qui menace la vie d\'un individu, la santé ou la sécurité personnelle;
\n
\nLorsque les renseignements personnels sont disponibles à partir d\'une source publique;
\n
\nLorsque nous avons besoin des conseils d\'un avocat;
\n
\nAux fins de recouvrer une dette ou la protection contre la fraude;
\n
\nAutres raisons légalement établis.
\n
\nNous ne vendrons pas vos renseignements personnels à d\'autres parties que si le consentement a été fourni ou implicite. Nous conservons vos renseignements personnels pendant le temps nécessaire pour réaliser le but déterminé ou à des fins juridiques ou d\'affaires. Nous ferons des efforts raisonnables pour que vos renseignements personnels soient exacts et complets. Vous pouvez demander une correction à vos renseignements personnels pour garantir leur exactitude et l\'exhaustivité. Une demande doit être faite par écrit et fournir suffisamment de détails pour identifier vos renseignements personnels et la correction recherchée.
\n
\nNous nous sommes engagés à assurer la sécurité de vos renseignements personnels et nous nous réservons le droit d\'utiliser des mots de passe, cryptage, pare-feu, accès restreint des employés ou autres méthodes, à notre discrétion, afin d\'assurer leur sécurité. Nous utiliserons des mesures de sécurité appropriées lors de la destruction de vos renseignements personnels tels que le déchiquetage de documents ou la suppression des informations stockées électroniquement, à notre discrétion.
\n
\nCollecte de données
\n
\nLorsque vous accédez au service par ou via un appareil mobile, nous pouvons recueillir automatiquement certaines informations, y compris, mais sans s\'y limiter, le type de périphérique mobile que vous utilisez, votre appareils mobiles ID de périphérique unique, l\'adresse IP de votre appareil mobile, votre système d\'exploitation mobile, le type de navigateur Internet mobile que vous utilisez et d\'autres statistiques ("Log Data").
\n
\nAussi, nous pouvons nous servir d\'un tiers service tel que Google Analytics qui collecte, vérifie et analyse ce genre de renseignements afin d\'accroître la fonctionnalité de notre Service. Ces fournisseurs de services tiers possèdent leur propre politique de confidentialité résumant la façon dont ils utilisent ces informations.
\n
\nInformation sur l\'emplacement
\n
\nSous réserve des dispositions relatives à l\'utilisation de vos renseignements personnels, ci-dessus, nous pouvons utiliser et stocker des informations sur votre emplacement. Nous utilisons cette information aux fins énoncées ci-dessus, et en particulier, pour fournir des fonctionnalités, d\'améliorer et de personnaliser notre service. Vous pouvez activer ou désactiver les services de localisation lorsque vous utilisez notre service à tout moment, en utilisant les paramètres de votre appareil mobile.
\n
\nCookies
\n
\nLes cookies sont des fichiers avec de petites quantités de données, qui peuvent comprendre un identifiant unique et anonyme. Les cookies sont envoyés à votre navigateur par un site web et stockés sur le disque dur de votre ordinateur.
\n
\nNous utilisons des «cookies» pour collecter des informations. Vous pouvez configurer votre navigateur pour refuser tous les cookies ou pour indiquer quand un cookie est envoyé. Toutefois, si vous n\'acceptez les cookies, vous ne serez pas en mesure d\'utiliser certaines parties de notre service. Si vous ne configurez pas votre navigateur pour refuser tous les cookies ou pour indiquer quand un cookie est envoyé, votre consentement à notre utilisation de vos renseignements personnels peut être implicite.
\n
\nFournisseurs de services
\n
\nNous pouvons utiliser des sociétés tierces et des particuliers afin de faciliter notre service, pour fournir le service en notre nom, pour fournir des services liés au service ou pour nous aider à analyser la manière dont notre service est utilisé.
\n
\nCes tiers ont accès à vos renseignements personnels que pour effectuer ces tâches en notre nom et sont tenus à ne pas les divulguer ou les utiliser pour d\'autres fins.
\n
\nRespect des lois
\n
\nComme indiqué ci-dessus, et pour plus de clarté, nous allons divulguer vos renseignements personnels si requis par la loi ou une citation à comparaître ou si nous croyons qu\'une telle action est nécessaire pour se conformer à la loi et les demandes raisonnables de l\'application de la loi ou pour protéger la sécurité ou l\'intégrité de notre service.
\n
\nSécurité
\n
\nLa sécurité de vos informations personnelles est importante pour nous, mais rappelez-vous qu\'aucune méthode de transmission sur Internet, ou méthode de stockage électronique n\'est 100% sécuriser. Bien que nous nous efforcions d\'utiliser des moyens commercialement acceptables pour protéger vos renseignements personnels, nous ne pouvons pas garantir la sécurité absolue.
\n
\nLiens à d\'autres sites
\n
\nNotre Service peut contenir des liens vers d\'autres sites gérés par des tiers. Si vous cliquez sur un lien d\'un tiers, vous serez redirigé vers le site de ce tiers. Nous vous conseillons vivement de consulter la Politique de Confidentialité de chaque site que vous visitez.
\n
\nNous n\'avons aucun contrôle sur, et n\'assumons aucune responsabilité pour le contenu, des pratiques ou des politiques de confidentialité des sites ou de services tiers.
\n
\nAu sujet des mineurs
\n
\nNotre Service ne traite pas les personnes de moins de 18 ans ("mineurs").
\n
\nNous ne recueillons pas des informations personnelles identifiables provenant directement de mineurs de moins de 18 ans. Si vous êtes un parent ou un tuteur et vous savez que votre enfant nous a fourni des renseignements personnels, s\'il vous plaît contactez-nous. Si nous découvrons que un enfant de moins de 18 ans nous a fourni des renseignements personnels, nous supprimerons ces informations de nos serveurs immédiatement.
\n
\nModifications de cette Politique de Confidentialité
\n
\nNous pouvons mettre à jour notre Politique de Confidentialité de temps en temps. Nous vous informerons de tout changement en publiant la nouvelle Politique de confidentialité sur cette page.
\n
\nIl est conseillé de revoir cette Politique de Confidentialité périodiquement pour les changements. Les changements à cette Politique de Confidentialité sont efficaces que quand ils sont affichés sur cette page.
\n
\nSi nous apportons des modifications substantielles à la présente Politique de confidentialité, nous vous en aviserons par le biais du site Web ou, si vous avez fourni votre adresse électronique, par courriel.
\n
\nContactez-nous
\n
\nSi vous avez des questions sur cette Politique de Confidentialité, s\'il vous plaît contactez-nous.</string>
</resources>